楊岳橋接受BBC訪問，其實我地係咪爭取緊一啲我地永遠無法得到嘅野？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

你覺得中共會放普選比香港咩

如果今場運動做到咁但最後咩都爭取唔到，我諗香港真係可以宣告死亡

你覺得呢

我又諗起梁天琦
其實我地係係度奪權

係

事實雖如此，但好失望

楊岳橋早死早著

坦白講，97後已經成定局
大家其實都係知其不可為而為之

0708果陣大陸真係放過時間表
先普選特首，之後就到全面普選立法會
但15年過唔到假普選特首
之後都唔會有下一步

如果維尼遲多5年上任
可能香港已經普選左

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係 我地要喚醒更多人

孫中山革命搞左16年先推翻滿清政府
可能有朝一日我地都得呢

紅底bbc 一人一封信投訴個死鬼佬

無人會知。

而家佢下台無期
變左永續皇帝

只有事後望翻轉頭先會知

爭取唔到，咁咪自己創造出黎

你啱，的確係唔會爭取到

我地要有獨立意志，自己創造出黎

光復香港，時代革命

梁天琦致香港人的信

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

強弱懸殊好多

不在沉默中爆發，就在沉默中消亡